十一特別版，習總連儂地

自己一人帶一張，鍾意就印多啲
好想知聽日習近平見到會同林鄭講啲咩

推

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

聽日就遲啦，聽日凌晨好去整